［727］和理非主場

以暴易暴對運動無好處，大家可以睇下呢個巴打分析

721我哋應該帶防護工具，例如頭盔護盾嗰啲，武器可以準備，不過唔係必要時候都唔好出，721預計相安無事，除非圍村佬真係無腦，以為自己大曬，嗰日咁多人入去，就即管睇下警察做唔做嘢

行動方面，和理非咁叫口號，舉banner，斷水斷電斷光纖呢啲我都支持，反正牛屎佬過鄉下生活都係理所當然，而拆祠堂燒村呢啲行為只會深化雙方仇恨，導致民眾鬥民眾，最後可能係政府同黑警有得益。我建議我哋帶連儂牆入去，貼滿元朗，目標將政府、黑警、黑幫、甚至中共，綁埋一齊，一體化我哋敵人，令到佢地洗唔到底。

Banner同口號內容要講建制中聯辦勾結黑幫，企圖滅聲，仲有警黑合作等等，我哋可以開新post討論口號嗰啲，依家最緊要係冷靜睇清局勢，為我哋勝利打好基礎。

我哋唔怕惡勢力，和理非係我地最強大，最有影響力嘅武器，今次我哋要劍指中聯辦，令國際清楚知道一國兩制已經比中共破壞

推

Push

幫手推

大局為重

光復兩個字何妖好似好敏感

反警黑勾結 建制買兇 大遊行

光復香港 時代革命

用反恐反黑應該靚好多

你咁樣比佢地既感覺都無咁有入侵性先

推！

Pish

推吖

嬲係人之常情，我都好嬲，不過冷靜落嚟之後，諗下其實元朗都有班人係反送中路上係手足，係兄弟，我琴日係tg同一個元朗嘅手足傾過，佢唔希望要做到燒村拆祠堂呢一步

我要推上熱門

中共無計出，要用黑社會滅聲

唔好主動攻擊
被人打先自衛

727關於光復元朗

睇法一致

你講咗我一直想講嘅嘢

推阿

一體化你哋嘅敵人

推呀

明唔明

左膠上身

agger

push

memo紙準備

仆街啦何君堯

簡單整左張宣傳圖

加埋集合地點啦

反警黑勾結！

一體化敵人

劍指中聯辦

請大會加入主題
市民入元朗幫何君堯討回公道
追究白衫人士邪惡暴行

係西鐵站丫麻?

未confirm